求救，抽氣扇壞左，有無巴打知點解

唔小心個花灑射左d水入去，無啦啦停左。
原本唔識轉，之後噴左d w40入去，熄左佢，之後一開就轉幾下就停左，每次開都keep住咁，係咪報銷得。

「連登線上水電維修」

整返都哂時間
自己去買過隻8吋抽氣扇咪算撚數

唔跳大掣 已經好彩啦

其實我聽日會去買過隻，只係想學多樣野

因為你唔小心個花灑射左d水入去

係咪小學個啲問答題可以抄返問題

有咩學呀,應該有組線圈閪咗
你話自己繞返個組漆皮線又唔同講法

短路 完

廁所用唔係應該防水架咩

圓形有六吋同八吋

搞清楚先好

on9 邊有廁所用，統一抽氣扇理得你裝邊，個插蘇位又裝咁低，冇電死你算好彩
在過好大機會係動子入左水做唔到磁力咪轉唔郁

電線掂到水，電箱養住水一有機會會短路
最簡單成隻換，識整先好自己搞
不過你問得都知你唔曉，換新啦

同埋唔好再用wd40 9噴

唔埋插蘇算啦 就咁開關制門口

我都係，同熱水爐一齊行一齊行

點解會噴到水入去架

睇黎要換了。。。

你抆電制留兩日先，等佢自己乾下先，再開黎睇下著唔著，唔著先換

你唔撚射水落廁所燈

最好射水落暖爐

換過隻啦

我得閒 我幫你換